PROYECTO SENCILLO JAVAEE
========================


Descripción del Proyecto
------------------------

Es un proyecto sencillo, sobre la administración de una tabla producto de una base de datos, utilizando varias tecnologias,
entre las tecnologias que se utilizaron:   JSP, bootstrap, libreria jstl, Servlet, html, javascript, jasperreport,
libreria apache poi(para realizar reporte excel ).

Adjunto en los archivos se encuentra la base de datos llamada  productjavaee.sql 


